今日大老山完全唔塞

又咩事
好撚正

因為吐露港塞死晒

屌你老母吐露港炒車

手足

吐露港又黎料

多謝班私家車撚
一到樓下有巴士站 但都要開車日日塞 早晚塞一塞先開心咁
佢地聲稱會快D 方便D 同舒服D
事實係同巴士一齊塞，但人地可以訓教

你話家長驚小朋友中招都合理
同埋住村屋無乜小巴，巴士，自己開車就正常

但總有班人市場都想比車位租，油錢隧道費，搵車位泊
利: 窮撚心態唔明，應該主要方便係車屌

揸車都算，揸到炒呀屌

放假就有假日L，放完假又未瞓醒
交返個牌出來，做福世人啦

你個名